優之良品個英文應該點讀

A JI I CHI BAN
啊之依痴BAN？？

A JI I CHI BAN

21314

依之班都未聽過?

13孖4

Good Goods

有人讀A JI I CHI BAN，但其實正確讀法係A JI I CHI BAN

啊芝依痴班吳

diu ,no chinese. i diu le lo mo chow hi. u want do what seven?? if you want 1on1 ,u come. i fight,u,u know?? my power powerful.